有冇Band5/Band3 出身，最後讀到上phd？

Band5武館出身，CE AL前仲日日打機煲劇
自己鍾意做傻事
垃圾中學仲讀7科CE 3科AL
最後八大master畢業

入左HKEX做
一直做到上associate

phd買pizza?

而個post好痴線，
想揾人答之後串9佢。

Band5仔係咁嫁啦 仲好意思叫人入黎討論

痴撚線

樓主好叻叻

同外國大學搞既PhD?

佢冇諗過真係有
樓主正垃圾

曲到圓
樓主好叻仔啵
參加傑青未？

Band3升到degree

雖然PhD唔算咩大不了，但樓主咁撚大個人都仲講咩鳩band幾，有無咁玻璃心
唔通我公屋窮撚一路殺到美帝PhD都要開地球post晒咩

我讀band5 有2個同學phD
我就又1城master

一個post就引到哂啲phd
連登果然好多藏龍。
我都係買返phd食下算

你永遠唔會知band5/band3要追成績有幾難
講既野係，老師唔撚教，同學嘈住上堂
英文唔識，數學加加減減。

小弟
中一讀band 5跟住移民去加拿大

成地精

移到民咪得

寫福佳立法會議員

樓主努力啦 可能下個係你

真係有
我朋友CE唔算高分 但AL 2A
一大degree 到phd grad

我真。唔知點答啲phd
有同冇都唔關垃唔垃圾事
係佢答得on9

關玻璃心咩事
講緊band5/3你就ban左個命題
咁你上一頁啦